咩叫General Civil Engineering / General Civil Works?

有咩係唔General / 有咩係唔Civil
咩都屈你要識

Pm咪叫general lor

fg 咪 general 囉

EACSB handbook 附錄，算唔算解到你問題？

者係要識咩
要識哂又分咩stream

推